吹到咁大元朗冇人

一個站都企唔爆

係商場啫

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖